係女都屌既男人 vs 係仔都可以屌既女人

有無分別?

有, 女人係雞係公廁
無, 一樣都係公廁

語意曖昧

我淨係知公廁都有分靚唔靚

有分別

A guy is like a key; a girl is like a lock. A key that opens many locks is a good key, yet a lock that is opened by many keys is a bad lock.

女人就好似食人花豬籠草，吸引到蟲黎入既花係好花，無蟲入既花係爛花等死。
其實搵個比喻無乜意義

臭閪